[苦口婆心] DSE冇心情考既今屆手足入一入黎

千其唔好唔考/罷考/溫唔好書
你地考得唔好 就只會係社會入面向下流
做低層職位 高位比支那人名正言順侵佔
咁香港就會失去呢一整代充滿勇氣同智慧既棟樑

想同DSE手足講
我明白大家好大壓力 壓力比我地以前更大更可怕
上一代既罪孽要下一代人去背負

但好現實 讀好書未必令你有生之年見證光復
但如果連半句英文都讀唔好 我地高中產既職業會比支那取代 到時空有光復之信念 卻無光復之能才 只會恨錯難返

明治維新精神領袖吉田松陰憑藉自己既悉心教導，將知識傳授比長州藩同薩摩藩既下級武士們，最終細水成百川，武士們促成倒幕大業。

印度詩人泰戈爾講：樹葉有愛時／便化成花朵／花朵敬拜／結出果實。如果社會係一棵樹，就算我地今代不可成花，亦可成葉，你地既思想、精神同信念，會伴隨你地傳授既知識感染再下一代人，令自由意志生生不息，結出果實。

利申 報左mphil 只有做自己專業既上等人先有議價能力。 Don’t be a man of success. BE A MAN OF VALUE。唔好怪我苦口婆心，我真係好擔心呢一代憂國憂民既手足會放棄知識。

明治維新精神領袖吉田松陰憑藉自己既悉心教導，將知識傳授比長州藩同薩摩藩既下級武士們，最終細水成百川，武士們促成倒幕大業。

推 我都冇咩心機

push
各位dse考生加油
讀好書裝備自己其實都等於對抗爭出一分力
香港人絕對會係長期作戰
俾心機令自己係社會更有影響力
咁樣更加可以幫到香港

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

上水和你shop聽日仲有

我明架手足, 時代選中左我地, 生於亂世, 有種責任

push

溫緊

加油手足

推

中學手足唔好以為大學無用，入邊學到既野超越書本，只能意會，不能言傳，更加唔係社會大學會教到你，所以麻煩認真溫書，你地絕對會係下一代既棟樑

亂世中，究竟應該考取專業資格以佔有向上流機會，定走去讀哲學發展思想

一定要溫書入大學

成日溫幾溫忍唔住開tg睇

中學寶寶加油
呢排我地頂住先
比心機溫書，支持你地！

大學學歷貶值成定局 好希望和平

手足加油
唔要讀毅進 必須要上進

如果你有專業資格但你最後冇向上流呢? 如果讀哲學讀到最後你想傳播既思想唔可以係你有生之年開枝散葉呢?
我會話亂世入面你揀邊條路都得，但係你要知道同相信你既初心。只有初心先可以帶你走得更加遠。

唔準考得衰

你想啲好offer 比啲離地撚攞哂？

我知係好難置之不理, 但係你要明白更加深遠既大義。吉田松陰授課之際， 列對日本虎視眈眈，唔通佢又要每時每刻搵人同佢通報消息? 佢唔會咁做，因為佢知道呢一刻佢做既事係為左更遙遠既將來。加油呀手足，未來就係我地身上。我地仲要一齊經歷2047大限，我地一定要裝備好自己。

列強*

各位手足加油

推呀
DSE 寶寶加油
由今日開始你地嘅抗爭任務就係溫好書考好dse
其他嘢暫時交俾大家，
明白你哋可能喺屋企睇住d 消息會內疚，
然後又想放低本書出返黎幫手，
但係記住專心溫書唔代表你放棄咗抗爭，
而係為長期抗爭做更好嘅準備，
所以唔需要內疚

記住你哋嚟緊呢幾個月嘅任務就係保住2020嘅大學入學學位， 唔好比佢哋落入班蝗同狗仔狗女手中
其他抗爭崗位仲有大把哥哥姐姐頂上，
但係呢樣嘢就淨係得你哋可以做到， 靠晒你哋喇

冇錯當下既抗爭交比我地
你地溫書其實等於打緊係未來既抗爭, 為未來既抗爭披荊斬棘
你地今日溫左幾多會決定你將來既抗爭之路會唔會冇咁難行
例如你地第時學有所成, 有份中高產既糧, 自然多左錢入黃色經濟圈
所以溫書一樣係抗爭緊
只有on9仔同紅衛兵先會話知識冇用
包括之前bob叔屌過既on9慕容同yaki

溫書溫到好迷，但是時間所逼又要溫，但溫來溫去無進步，又唔記得左溫左咩

講真作為一個中學生，係咁嘅情況下真係温唔落書，我自己就覺得我係屋企温書，其他人係出面為我嘅未來奮鬥，我就覺得自己辜負左你地，所以都盡抽時間出嚟。但真係冇諗過中六咁忙，好驚温唔切，同時見到大家傷嘅傷，不斷比人拉真係好大壓力。。。

黃色經濟圈的障礙

有 dse po 有問書tg, 睇個置頂comment
即將進入2020，開始有風向叫人罷考dse

上面講過
當下既抗爭交比我地
你地溫書其實等於打緊係未來既抗爭, 為未來既抗爭披荊斬棘
你地今日溫左幾多會決定你將來既抗爭之路會唔會冇咁難行
例如你地第時學有所成, 有份中高產既糧, 自然多左錢入黃色經濟圈
所以溫書一樣係抗爭緊
手足, 你仲有我地, 就算我地係唔同位置上抗爭, 你都要記住我地唔係單打獨鬥架

多謝你點醒
過左Dse，條路等我陪你地行
至於我點同你地行就睇我自己了
做到編委 我就揭開真相
做到護士 我就義務急救
做到文員 我就出錢出力
光復香港 時代革命

冇錯啦，
就算唔講咁遠
你仲要記住你嚟緊嘅任務係要守住大學
霸住大學嘅學位
大學年年換血，
我哋要見到大學生keep住全部係黃
唔要見到遲d大學生變晒藍絲狗仔狗女

你要溫書暫時退落嚟， 抗爭上其他人可以互相補位，冇人會怪你
但係保衛大學呢樣得你地先可以做到架咋
所以唔需要內疚， 你責任重大呀， 知冇？

知道
霸學位，拒換血，護我城

自從上次dse收左皮，
出左社會都有八年，而家再考返dse

唔讀上去條路唔止係難行
而係直頭行唔到
無論係繼續進修，發展興趣
定係想輕鬆做人
在現今社會環境下都無咩可能
高工時，低人工，歧視
莫講話支持運動
做到嘔都只係僅夠溫飽，租都交唔起

19年 DSE
裸考中文 LS
最後呢兩科meet 到3同2
Best 5 26分入U

咁多位2020 手足加油

睇夠連登啦
番出去溫書

巴打加油！
我讀緊大學今年都報考
一齊努力！

DSE手足快啲去溫書

屌啦 中學生都大把係港豬 暑假好多一次都冇出過黎 死溫爛溫 我呢啲邊撚到夠人鬥 有啲人仲話要jupas15分都入到u邊有可能